散水黨手法好唔好有d新意啊

幾百個post叫人唔好入，送頭，多黑警守住等等
然後扮為大家著想，扮憤慨之類
咁的確係可以嚇到班細膽d既人
但明顯左少少囉

你自己去左未呀？冷氣軍師

有point要去你可以講出黎

講中散水狗死穴

你就真係要啲新意啦
人地有晒理據講啲狗車包圍晒，情況不利
入去打到啲福建幫都打唔走啲狗
噉樣主動入去打走福建幫又唔會少咗恐襲
點解要冒險入去？
請善用不推文功能

好多散水狗撲出來
睇下黑警，垃圾政府幾驚

入去送頭根本冇意義